[LIHKG] Galgame推薦及討論區 27 29/5 美少女万華鏡-理と迷宮の少女-

有請腳膠部部長鈴木佳奈(P)致辭先
gal台腳膠分部長鄭重聲明踐踏play乃腳膠玩法之中不可分裂的一部分，本分部正告哈士奇，任何企圖破壞腳膠社會繁榮穩定、阻礙腳膠發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。對於哈士奇干涉腳膠內政、損害腳膠利益的行徑，本分部必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估腳膠部維護主權、安全、發展利益的堅定決心。腳膠部堅持對外開放，互利共贏，同世界分享玩腳發展的機遇。

問: 腳膠易唔易做?
答:

問: 七海巴真係炒左車?
答:

問: Are you Lolicon?

yes i am

loli is cute
By持續比牙井關心嘅Husky

問: 玩拔作忍唔到要打J點算?
答:

By刀哥

問: 新人入唔入得?
答:

By刀哥

By持續比牙井關心嘅Husky

By小坂井綾

By鹿島理々(自稱非gay)

好明顯有啲野搞錯左

屌 唔記得改番nyaa

cls

cls
會然七海找數未

我屌

留名

講得好

LM

新人留名，第一次玩gal玩邊隻好

仲有句名台詞
“我唔係蘿莉控,只不過我鍾意既人咁啱係個蘿莉”

高尾部長正D

得個胸大

洗咗成十皮港紙,七海巴點跟

me

七海巴撞一次車都差唔多呢個數啦

望下人地 再睇睇自己……

爆拉鏈果下永世難忘

i know

儲錢養七海

你連心愛的女人都買唔起還敢說愛她

有無咩機細細部又唔貴可以拎黎玩gal game
最好係 2in1果啲

叫咗木谷唔好撚聲優㗎啦，出事㗎嘛

新人留名

琴日Vtuber個邊都有單類似ge野

雖然多數數同你呢單唔係同一個人做
但係你個單係咩事

想知+1

想知+1
最近淨係知石川由依比人恐嚇個單

最近無咩gal想玩去左睇vtb

就如wa2既figure一樣, 幾樣衰都會買

網絡普遍係咁估嘅:話說bang dream最近出咗新團，翻唱咗幾首出名嘅歌(melissa, chAngE同秒針を噛む)，但個問題係個vocal真係唱得好撚難聽，下下都唱到死老母咁，拉低咗成個團嘅質素，仲要成團配音都棒讀，之後啲人就屌到仆街，最近好似出埋人身攻擊

屌原來講緊M團
聽完西尾夕香新個集hibiki style唱ロキ
覺得應該搵佢做vocal會好過條jk好多
配音棒讀都無計
ayasa同mika都唔係聲優
btw我覺得melissa應該要比佐倉唱

沒有對比沒有傷害，btw其實到頭來都係木谷推佢哋去死

冇追bang dream 但係有聽過隻melissa 大約明有幾垃圾

真心好撚難聽

未夠料又要夾硬推既後果，仲要翻唱歌有對比係度，早見當年翻雪之華咁經典都冇事啦

學園祭果兩隻ok嘅
婚紗就真係一般

期待萬華鏡全集,BTW2.5有KILLERJOE點算

有咩,淨係J老闆娘
唔覺有

有僵屍之類的物體，冇咩大不了

有一次J完老闆娘冇耐就彈出黎嚇到人尻縮

聽講呢度某巴打會當配菜J埋一份

check番真係有幕女鬼
邊個巴打咁痴線, 咁都J得落

誰人會愛我這種p牌仔 流落到谷底

FBK世界第一

又碎

估唔到

SMEE d歌永遠冇令我失望

要睇多幾場白箱

勁多5毛

咁多位大佬幾時去貼下bd收藏

五毛就唔理啦，仲同五毛玩泥漿摔角
直接report ac好過

等買劇場版bd

岩牙

神様のような君へ幾掂，畫風靚，cv配得好，劇情搞笑，人設又有特色

@腳膠部部長

麻麻地喎，小腿幾乎平面咁既

應該得haru有d肉地

成個hololive係錦煲apex

睇完Last Evolution喊住走
今次賣情懷好成功
同埋真係好清晰帶到個主題出黎
點解可以好睇過垃圾TRI咁多

收左錢 好似係

仲等緊考曬試先去睇

松島滿嘅存在價值到底係邊

最強肉盾

一定要帶紙巾

真女主待遇係唔同d 好似係

聽講金毛伏到仆街

存在感低到完全冇打算入佢條線所以冇影響

偵探cv捧讀先最大問題

新人黎講接受到了，然後明羽杏子同之前比好左好多

最記得明羽杏子在時停配妹妹完全唔掂，而家進步神速，表界又接到熱門輕改主役。

私心想佢留在裏界，好矛盾

我都係玩時停果陣覺得唔掂，呢隻真係好得，角色人設又中我好球帶

同好
アマカノ2 配黒姫結灯超級girlfriendable，我真的戀愛了

天冥要win10

win10表示唔怕

部win7壞咗
轉去win10了

AMD Yes 冇得用win7

有冇人有win10 dracu riot同車輪，車輪仲未玩，dr想J

咁岩既，我都搵緊for win10既dracu riot
唔想扔入debug用既win7

win8個補丁係win10玩到但係睇唔到回想

開都開唔到

@在座各位lolicon

訓咗3個鐘又要考試

金戀？

終結之花

Cls

所以男主直接3發,好似係

搵到隻叫家出少女好正、有冇巴打有玩

玩過 都好正下不過後尾無玩 之後睇更新截圖有得屌大肚

係咪要上網買condom嗰隻

係

好似幾好玩?

我覺得幾好玩

ACG角色「理想的母親形象」與「自己的母親像哪個角色」

@超執刀

得一個scene

汝等此処より入りたる者、一切の望みを捨てよ

可可蘿馬沙又要出動
第 1 名：大好真真子「溫柔，奶大，很照顧人」

考完第一科
成40分唔識做,唔想retake呀

只認同第三張 個線條

長腿真係好正

腳膠部部長：夏天為大家帶來美腿

我全都要

dllm m$ 又要重裝win10

前日update完5月更新
keyboard mapping炒晒車 cls
熄keyboard燈變左remove keyboard
要重插先用得番x12

神様のような君へ個漢化白毛線中途會跳返標題，本身想推完白毛先玩學妹線，而家直接pass去學妹線算

莉佳副偈真係啱啱好

Ching sick ball

賢妻

有無人等緊29/5 e社,

等音符社，都係E社

今個月好似有幾隻唔錯
不過我連上兩三個月既都未玩

有無人玩左9nine 中二病線
想知9nine完未

等緊月逢fd

玩左9仔 結尾

。。。。。

依家覺得音符社淡過水

等緊月逢fd同萬華

喵都

等緊月逢fd，萬華鏡，音符社同漩渦社

今個月好忙

屌，又bug

想問下呢隻係乜

#67

搞到心思思想試下玩loli向
有冇推薦

哈士奇幫到你

請出招

Favourite果三隻玩左未，大量loli

未掂過 呢個社未玩過

晚晚同晶也窗邊談心幾sweet

真紅社緊係要推咗真紅先

畫係カントク畫
有一定保證

ラナ個Cv真係浪費
雖然新人姐
配普通對話就掂
但配H唔掂
買完佢張B2聽完佢把聲唔想掛出嚟

9-nine依集完未
仲未得閒開

未

仲差個ラブラブエロエロエピソード追加パッチ，好似係

順便留伏筆，想收工完場又得，第日幾時又想出黎呃錢又得，我當五十五十
至少我就暫時買唔落手住

識煮飯 贏左

諗住後日睇 唔記得哂套野UP乜有冇問題

不過我上一本都未睇

13出咗中文未
想買儲

未，比台灣角川放棄左咁款

台角2月先攞到版權，邊有放棄

碌到邪惡張圖想post上黎

基本上有睇過01同02 TV同電影就ok
Tri就唔睇都冇影響

咁仲唔 post ?

子供のころからずっと仲の良かった、いわゆる『幼馴染』の男の娘。
我冇post bam圖架

做咩唔quote

#9又捉到痛腳

男人露點都唔比
repost埋真人牙

就係因為呢套野我先識咩叫galgame

其實係erogame

做咩自爆
挽留哈士奇

其實張圖好有問題
所以偽娘條丁去左邊？？？
應該扯起左架喎
點解變左係摸緊女咁既

所以有冇巴打知出左果本講乜

留番同連仔講

諗起拔島2屌偽娘，扯到恆互射，根本就係搞基

突發
向日葵出中文

向日葵教會出再叫我

正想講以為係講緊向日葵教會
btw 就算呢隻都幾好

個POST仲有冇LINK
btw 二次元男の娘イける

呢2個星期晚晚打機打到4點先訓 唔係重玩一堆PSP PS2 NDS GAME就係玩緊影廊 過多幾日出埋萬華個堆GAL應該會暴斃

邊推邊打丁？

另外呢個禮拜睇會有新特典

22號考曬然後正好預備23去睇

佢D特典其實要唔要都擺 好似係
依家個張純粹一張白卡印公仔上去
雖然唔知呢個星期個張有冇咩改善

靚過張白卡咁多我好滿意啦

還掂都係睇 有好過無嘅

睇緊翻譯版，我妹個if個timeline係第二季第二集呀妹返左日本開始
即係翻炒

有STEAM版 不錯

第二季第二集

其實係咪即係PSP驚綾瀬線?

上集係第二季第二集+PSP game1綾瀬線告白scene
下集應該係新野

一早就話上steam
隔離隻徒花異譚都出埋demo

咩post...?

......

都係買save好笑D

出野球拳2就考慮下

@部長

大脾太肥腳指太長，0分

快到

自動moon po系統

咁正都零分

siu4

右腳個5隻腳指粗到成對隔熱手套 對脾仲離譜 本身上肥下瘦既雞脾比例仲合理過個對媽媽腳 個屎忽都可以奶兩下嘅 對腳就真係不了

9 NINE熟左

推緊happiness2
可以轉推了

嘩屌

本部長正式宣布七海巴順利通過腳評家一級資格試

Sophie搵新井里美配真係一流

yes i am!

推完了
蘿莉救世界

通頂玩

咁快

秋刀魚砌部新電腦有D弱雞

gt1030
仲廢過我幾年前用個張750ti

比人水？

通頂係廢青專利黎
4，5個鐘貨仔 容咩易搞掂

btw呢下好絕，去到某part又唔比人skip，聽住插入曲硬食

可能budget低加上日本pc野貴

以我地香港人砌機既角度
可能覺得佢比人水
但以日本人既角度睇可能覺得正常
利申9up

我記得日本pc野好似貴過香港少少only
一陣去check下先
點貴都貴唔過香港第一水

cpu重要過張display card，早知買3900

in 3950x we trust
岩岩好夠用

岩岩碌左下amazon jp
以3950X為例
貴香港兩三舊姐 係香港3個月前既正常價黎

幾好睇 最後眼有小小酸但無喊到
已經有新卡仔拎

戀選某人個崩潰scene咁

真係名副其實嘅卡仔

鞭4次屍
btw即刻狗衝玩9nine熟肉先

個設計好撚屈

番到屋企睇住歌詞聽ED竟然喊左
pk UA片尾冇人譯歌詞

聽到第一句歌詞已經想喊
Cinema City都冇譯歌詞

呢下有feel過戀選好多 siu4

未睇聽到句大丈夫都覺得sad，唔敢想像到時點算好

屌 原來首歌打cgss已經聽左

望落唔錯咁

真心幾靚

啱啱玩咗陣

BBA

不了

下年出FD推埋老師同BBA啦

Ok，咁ゴースト歸我，淨返你地分

開始左+1

ghost errrrr

笑死

聽日先玩得完

JOJO

玩左三粒幾鐘，劇情以分割商法既作品黎講叫做超曬班啦
ending收得我好滿意，唯一有少少不滿既係ending allin得好勁，搞到諗返起頭三集覺得有d頹
決戰bgm幾有feel，兩首in都幾好聽，husky講果part in入黎真係好高dam相對黎講oped就冇乜特別深刻
雖然我唔係gay，不過男主真係配得好好，決戰果陣型到痴線
女主方面呢
伏筆既話都係好似之前諗咁五十五十，繼續出既話我應該會買，所以
最後

NO, I am腳膠

建議ching下次分開post
冇得pin

btw steam既9nine ep3好似仲未有消息

有冇諗過我就係驚比人pin所以咁樣做
頂明明我咁認真打感想然後d人錯曬focus

其實蓮夜呢種人做朋友幾好
唔理你做岩定錯，都照樣企係你果邊

男的也好
屌你 句野

日常作都ok既，呢d玩命既就over左
雖然同神作比有d唔公平，但係始終有武也呢d九成都撐你，但係最重要關頭都會屌鳩你既頂級例子係度，始終覺得咁樣好d

game邊有呢D道德可言

yes i am

今集同喵都線一樣咁短？
點解你地可以打得咁快

廢青

我覺得條條線都差唔多長度
喵都係咪輕鬆過頭，所以覺得短

你跳

睇嚟個個都skip hs

慣左玩完先回想丁
文本量冇為意，劇情內容上我覺得妹線反而最短，喵都線sl返去個時間點早，加上有拍拖情節，學姐線個分支同原本展開差太多有新內容
妹線純粹係喵都線中途呀妹暴走搞到要打一打ゴースト就收工，又冇乜日常同拍拖好似好短咁

哈士狗今集一定冇

又屈

4章夾埋就唔短架啦

係時候揀老婆

金>粉>黑>啡

我load左陣 邊度有黑
金=黑(我全都要.jpg)>是鳩但

咪咁仔細啦，藍囉得未

梱枝藍

話說啡毛係咪隔離直接copy 整走隻耳仔就算

畫唔切

想睇全身圖

你想睇除衫圖下話

天冥賣左一萬份

但妺線真係最歡樂唔計Bad End嘅話
兩兄妹d日常對話甚至連hs都係笑到肚痛

唔通想屌埋又話你知咩

本野成300頁,個運費實

哈士狗pin未呀，又唔做野，淨係識針我

每次講妹線第一個反應都係諗到笠住紙袋扑野

same

一見到果幕真係笑到成個人震哂

慎入

黑
BTW 其實差唔多樣

有冇人知win10個task bar冇反應可以點，已經restart過explorer

我想轉 2.4ghz啊屌你老母bill gate

邊有針你=.=

@佳奈助
發覺靚腳要夾pose先有魅力
左面夾腿幾有impact

越係收埋收埋就令人越好奇

等到J長

今次有分啦掛

又推咗陣9nine
女主明明係Noa但我成日比喵都吸引咗注意力
依然好有賢妻feel

長度夠加上大小腿長度比例適中已經夠合格
左面白襪既皺痕同右面腳指畫得幾仔細
但係右面隻腳扭得有少少奇怪
左7.5右6啦

首in loop到停唔到
警告：有cg劇透

原來岩岩先到後半
仲有幾長

後半指bad end?
係既話好快完

劇透19仔is good

屌你老母

集集都bad一次有乜透唔透，之後既就唔同講法

隻驚得翔有happy end

新人一問

前排玩完Evenicle 1 & 2 覺得好正, 有冇啲類似嘅可以介紹吓

之前冇咩玩過啲有得升lv 做任推動劇情嘅Gal 玩完呢隻覺得好代入

神採りアルケミーマイスター

玩完夏之雨姐線，普普通通，可能因為隻game太舊，d橋段基本上估到曬，個人線有大半都靠ctrl黎過

玩完了
好想知佢仲可以點作

電磁砲延到7月尾 molamola

短時間內清左三隻驚然後冇野好玩咁

呢排打wows cw好忙
又堆埋好多新番未睇

一野清左7集隱瞞之事
繼續推happiness2了

終於搞掂隻dracu riot

how

仲可以試埋同社（alicesoft)蘭斯01
識日文就蘭斯10

諗起依隻 之前推左小小就棄左
唔慣以前個畫風

諗住由新推到舊
前排玩完天色 發現開唔到dr

其實我前前後後搞過好多野黎所以自己都唔知一共改過d乜，係今日好彩成功咁解，你唔掂既我遲下up mega

唔洗啦 一陣試試 再唔得咪用VM搞掂
RAM多的是 要物盡其用

我得4GB，用solidwork都lag

你既16倍
冇得改字體?
見到D字fallback就唔開胃

有，不過點改d殘體字都係咁既款，懶得理

其實換隻noto sans s chinese就搞掂

變埋七月新番差唔多播足一年
btw推緊9nine再睇電磁炮會好出戲

仲有8集 保守估計播到9月中 如果畫得切既話
推緊game就唔睇動畫啦

なのよさ

二刷完先見到有CGSS彩蛋
明明已經知道哂劇情但都係喊咗

完咗最好睇果篇先停其實都算好嘅
結果今季追緊嘅新番得番輝夜姬

一日就到

我今日都到左

係咪當咗個exe係木馬
去控制台accept咗就得

c98 D野?

Yes ,返左一堆本同goods

原來係咁第一次遇到咁嘅情況
嚇死我以為真係中咗木馬

企業有無?
想睇下catalog

冇買企業野,好多都直頭中止企劃冇野出
catalog唔係有網上版咩?

聽講話啲crack其實都係用Trojan crack，所以先成日話熄防毒

係都推蘭斯8...

明白哂

經典

立即處理

呢個畫師畫到腰太粗

大肚

係我做既sor

佢依本總集篇真係有新畫到大肚既scene

睇ed，完全有笑有淚，之前見人話tri6集都做唔到既野，呢套90分鐘搞到個個喊住走已經好興奮
睇完係發現根本淨係頭10分鐘果段都已經屌打曬tri

睇完真係會空虛同失落
兩次都係索住鼻水聽ED又有交待每個細路去向接02 Ending
賢仔好關心阿京呢D細節位擺明合理化之後兩個會結婚

根據電影既表現
我覺得大輔同V仔獸呢pair應該唔會倒數

Steam版Summer Pockets中文翻譯由澄空接手
諗緊澄空仲有幾多生人係入面做翻譯

@腳膠

睇睇下連登彈咗個地方媽媽既廣告
乜連仔會放呢種廣告咩

睇完真係會對02組加分
Tri完全冇尊重過佢地

根據你平時鍾意睇咩post隨機彈D相關廣告出黎好似係

捉到了

Tri 對我成套唯一可取地方就係可以睇下隻ジエスモン威下

原來steam有賣你和她和她的戀愛可惜無繁中

又係時候聽生日歌

啱啱都想po

除左ever17
仲有冇咩反轉反轉再反轉寫得好既game推介下..
最好有中文
chaos;child完之後有點抽離不了

打緊i/o 推晒A-E之後每條route都有A’-E’另一個視點去解

同埋有光叔最後既Butterfly

仲推緊9nine

jesmon打鬥果幾下係威既，問題係成件事打起上黎好on9，完全唔match佢個人設

wow.

事實上成套Tri係將過往人設破壞到冇眼睇
第一章太一居然會淆底唔打

我唔買全特典就比雷劈

有勇氣徽章既人冇勇氣保護人同對女仔表白
有友情徽章既人走去NTR死黨條女
seemsgood

有冇得跟機

Wow. loli is ........

我load左十幾秒先get到

玩完了
仆街 見到個TE唔知點講好

多出黎個幾隻GAME本體100蚊一隻放比你地(笑

Lm做乞衣仔

LM gun gay

無藉口再用 八達通日日賞計劃將逐步終止

碌碌下熱門post見到

2cm復出

lm做窮撚

Gun

屌你老味到依家都冇apple pay就去含撚啦

屌 原來#9嚟

An9唔知講乜好

冇apple

好少用八達通了

唉
為左天冥要晚節不保轉win10
屌你E社

毒撚唔出街邊有機會用八達通

又講事實出黎

終於完sem可以打機

仲差一科要考
蓮華等我

唔係幾慣FF7，個節奏好慢，行幾步又停一停有劇情，跟住行多幾步又頭痛，頭痛完又劇情，行一條街有一半時間係停低㩒住個頭

fgo新活動係大富翁

見到Tifa未

見到啦，不過我Aerith黨

鈴村太太

同路
Tifa手粗腳粗 不了

我都好憎佢玩法 部機又熱 節奏咁慢真係玩到燥底
真係想佢好似nier咁割下草周圍跳下樓爽過關睇劇情

9nine終於推完第一個end

玩到呢到我停唔到
後面

聽日先再推
我都諗冇理由咁易就搞掂
成個過程太順利

慘，不過洗唔洗3日，呢隻3粒鐘都比多

快鳩D出埋老師FD 等大家教訓下佢

老師真係好撚正

射射

識玩一定係同男主一齊射
每個H scene都起碼射夠一次
射完回一陣氣
即刻飛去下個scene再打過

諗緊下隻推咩好

儲精等萬華

要儲3日 夠ME推完一隻 應該係-.-

又bin

btw呢度有冇母控代表，可以推呢隻happiness2
應該好岩你玩

冇乜興趣但係好奇點解咁講，加密劇透一下黎

岩岩先開波玩,而家好有動力玩到尾

巫女

有無咩廢萌係有老師線？
剩係識天神亂漫

有印象得 秋之回憶7
聽到野中藍把聲就9沖左

YUZU 男主做老師食另一個老師算唔算

天色唔算
應該係學生食老師先計

戀愛借り都算廢萌掛，如果計埋日常就諗起青空下同夏之雨

收皮

隻驚課金定位錯左 估唔到咁快汁

呢D低能手機galgame唔死就奇啦 比錢睇故事 玩得一次 仲咁貴 買隻正版yuzo都無咁傷 唔比錢睇又短又慢 過幾日都唔記得睇到邊

Cation系列算唔算廢萌差唔多每集都有一個老師
学校のセイイキ都勉強算係？家姐係老師

学校のセイイキ我玩既感覺覺得似係姐線多過老師線好多

其實我都覺冇乜老師feel

咩原來学校のセイイキ有老師線
ME一路都認佢係姐線

都有學校scene既，不過セイイキ既話彼女>店員>>>all

頂 到最後間廠收皮都唔出店員

我覺得就算做左店員都未必會出 分分鐘係倉底貨

9nine第一個end之後...

?

????

勸你del jor佢算
好悶......

已經feel到悶

セイイキ玩頭兩集算啦 好似係

我玩完家姐線就算
俄妹線悶到忍唔住skip哂劇情

終於完sem了

LxC2

兩日

唯唯月去左邊

咁耐都仲未有新作

如月真綾の誘惑我仲J緊

識貨

涼香 karory係無辜

why DR隻BBA冇得推

有無人玩美版隻君と彼女と彼女の恋?
全CG個密碼唔同日版,唔想再玩多次無限輪迴

9nine差唔多玩到尾

【中の人とグリザイア実況】アニメで表現しきれなかったマキナの過去
預定開始日期：2020年5月28日
みあたみちゃんねるmiatamiChannel

中之人自己落場自己玩返

拔作大師

柚子當拔作玩

支那肺炎

玩到要抄筆記既驚

唔識破解nitro啲game, 玩唔到

講起破解
有無人玩過砂糖社隻hello good bye
如果得iso檔要搞餐死先玩到

上eyny down咗ever17 黎玩 但係一開果個ever_17 patch04就咁樣 有冇ching幫下手

BW2特別篇漫畫終於完咗

用post頭個個yuki讀唔到字
係咪要特殊碼
但係上網又search唔到隻game個特殊碼可以點做?

嘩屌，等左粒望夫石幾年

居然有人睇po頭

社長好長情好女仔

特別篇個個都好女仔

諗諗下又真係冇乜邊個係黑人憎

up緊免安比你

Thx
但係我次次一上黎問人點down之後
都係巴打你up 免安比我
真係好唔好意思
麻煩晒

上次屎忽痕試下yuki 完全舞唔掂
都係用番VNR啦 Yuki未成熟

係時候等SEED
萬華
つきかな
E社

痴線Ensemble隻GAME短到

係咪冇女裝唔識寫劇本

万華鏡熟未

【SHUFFLE！ エピソード2～神にも悪魔にも狙われている男～ 攻略】
同平時任何一隻Navel 差唔多長度同選項量

【ペトリコール -Petrichor- 攻略】
正正常常一隻短型拔作全長得3個選項

【美少女万華鏡 -理と迷宮の少女- 攻略】
同前作差唔多 我反而最初覺得佢可能有secret線 但係冇 不過唔緊要

一比較落黎
Ensemble真係出位
佢明明定位係廢萌
一個choice 直接入線
入完之後連任何一個中出し / 外出し都冇就等END

ensemble前幾隻非女裝既
都已經好似一個選項就入線
最多都係兩個

今個月預定
1. 美少女万華鏡
2. 月の彼方で逢いましょう 佐倉雨音-After Story-
之後就用睡眠時間喪玩Eushully

睇番佢隻恋はそっと咲く花のように
都係直接入線

恋する気持ちのかさねかた都係

似唔係女裝就直接入線咁玩

所以我有預感Ensemble應該過唔係下年甚至今年
佢非女裝真係得隻ナナメ好玩
女裝又愈做愈淡

佢係得恋する気持ちのかさねかた 個金髮雙馬尾正得濟出左一隻FD一隻枕套送既FD 救場

佢近年不斷消費返晶子同瑞希佢地

一隻都冇玩過

諗起隻想いを捧げる乙女のメロディー
講音樂 但好似咩都冇講過 唔係玩音樂題材咩
唔係有hiten真係廢事開黎玩

推完9nine打下感想

有seed了

點訓

唔好訓
每個H scene都起碼射夠一次
射完回一陣氣
即刻飛去下個scene再打過

刀哥出黎打丁啦

收到風刀哥已經打到第三個scene

快到
未砌好部新電腦
唔知notebook推唔推到

一直都係用notebook玩gal

咁換notebook未

玩galgame係咪notebook好過tablet

其實你邊隻game fail左

見yuki界面好過vnr就試下
上次試9nine 上網睇教學又話記事本要改野
改完又冇反應 之後就用番vnr算

你應該係用yuki直接開game咁樣唔work定?
我SET好LocaleEmu個path都係咁，唔知炒咩
下次頭post打番點用
我依家都係直接用LocaleEmu開，跟住再用yuki hook起(從進程啟動search番個exe)

不過正正常常就咁開已經ok
佢個config係自動gen出黎
default 有道同企鵝翻譯，彩雲因呢排API唔穩定而disable左
你鍾意可以係config到開埋google既
唔知作者幾時先得閒support埋DeepL 準好多
睇下幾時得閒share個set好左既懶人包出黎

真係唔撚洗訓了

係時候要日打夜打

蓮華啊

支持巴打
利申琴晚已經未訓玩到依家

每個scene都要停下

J完既覺得今集好唔好J

你講萬華鏡?

聽講有jump scare

巫女正

今集都有jump scare？

唔清楚係咪bad end果條線先有定點
見有人post左張gamecg係tg grp
一撳入去

鳩縮

訓左冇睇，萬華鏡熟未

唔知係咪期望過高
感覺唔太滿足
個人感覺有8.5分 劇情可以
expect最後一集有十分
第一集有9分

蓮華把聲唔係太好J，平時聽又幾好，一到scene就覺得怪怪的

張圖有咩問題

雷火劍今個月套母女丼洗唔洗咁趕時間跳下跳下咁

漢化未有？

第一張都睇得出
第二張真係零違和

未啦 琴晚先有SEED

唔好睇少啲痴線佬
分分鐘今晚就有

又燈

萬華鏡係咪咁拔啊
以前玩過第1集兩個H scene就棄左

個人覺得1係最拔果隻

風音配唔慣蘿莉

個人覺得1同呢隻有蘿莉體型就好拔

蓮華線應該有1.5至2條個人線長度

早見cover鳥之詩

link呢

fced lolicon

應該31號有

有啦, 出左

乜撚野話

唔好睇少啲痴線佬

不過咁撚快, 應該唔會好, 機翻多

留言堆圖

萬華鏡金毛男把聲好似中村悠一

好MAN

btw 玩完萬華係時候爆SEED玩Eushully

有破解?.?

24小時內，係咪世界紀錄

見到張圖
萬華鏡官方中文叫漢化組高抬貴手

一路都覺得日本gal公司好大方
依家經營咁艱難仲繼續默許漢化組漢化

個問題係佢阻唔到，之前大陸仔激撚到akabaesoft2個老細飛起，次次都學共產黨話亮劍，最後都係過2日俾人crack撚咗

再咁落去執一間少一間

akabaesoft2個老細個獲柒到喊 牙斬斬

同步放埋上steam咪幾好
可以食晒全世界既水

原來單野已經4年前
其實邊有野破解唔到，睇班友有冇心機長時間搵漏洞既姐
最簡單咪望下netflix果類野有冇web-dl流出咪知

破壞永遠比建設容易

Locale Emulator 點同yuki一齊用?

#585

屌你老母
E社你出隻戰棋Game
同我講每個角色身上得兩格物品欄
要起出擊之前裝回血水個類野上去
出左擊之後就唔可以隨時拎藥水飲
就連SAVE都要裝SAVE卷軸
唔可以每TURN開波SAVE一次先

佢近幾隻真係好反人類

佢近幾隻
除左天結い本身有姫狩り做底 呢類有功課抄之外既
全部都真係幾反人類

仲有啊 佢D按鍵都好反人類
佢d menu 掣好正常
就係角色切換要放起Page Up Page Down
哈你就係唔可以放起A / D 甚至 [ / ] 呢D位既
如果一個人係用緊細碼keyboard
X Space 同Page Up Page Down 已經係完美等於一個keyboard 距離
仲未計有D用notebook 既多謝你
佢地個Page Up Page Down 可能要開Fn掣先用到

上次玩神のラプソディ 同 珊海王都冇事
今次真係拎手掣玩

日本DOWNLOAD黎睇 好似無點拉過
但發佈既(RAW) 係咁拉 超嚴

tablet點輕都好 揸住玩10幾個鐘都係會倦
至少要跟stand

啱啱一次過玩晒4集nine
估唔到啲伏線可以回收得咁完美
完全超出預期 好撚過癮

成班月尾唔洗訓教

打丁重要過訓教

萬華鏡5已通關，蓮華真係極好H，射爆。呢幾日要好好唞唞先得。

第一次入黎
尋晚9點推到朝早終於玩完
蓮華真係好可愛

後尾嗰part痴線

有無link😢

邊鬼個

劇情都係一集比一集精彩
最終決戰首BGM一起歌果下

琴晚先開始玩
推咗四眼妹一陣就weak

!??????????

灰果分線唔係二分架咩
點解 sachi 兩邊都錯

想玩借妻

比個攻略你睇下

借り妻 ～今夜、兄嫁と寝ます～ ？

對對對

其實都唔係淨係想玩呢隻
之前都試過 但係都係搞唔掂就無理到
而家的起心肝想整返

2個女角都好正，係男主太樣衰丁唔落
拔作就唔使睇劇情啦，睇唔明都無所謂

呢個社仲有隻母系作品，好丁到痴晒線

唔睇劇情無咁爽....
其實唔用都睇得明 但係睇得好慢
睇完行字丁都軟埋

Hi 瘋烏巴

頂真係嬲死
我接受到藥水要咁設定
但係接受唔到連SAVE都要咁做

想啲人唔好sl大法啊?

但係所有戰棋類GAME入面SL大法應該算係醍醐味吧

由佢啦

屌，啱啱碌fb碌撚到萬華鏡嗰2張jump scare，好撚不安

佢其實唔太算係jump scare 佢個2張CG同普通CG一樣都係慢慢碌出黎
佢未去到好似doki doki 咁一下轉左去咁嚇一嚇

試左頂樓推薦既YUKI翻譯器
舊GAME翻譯冇咩問題 但新Game根本都認唔到對話 以下實測

舊game: G弦: 認到冇問題 界面仲好過VNR

較新game: 2018年既Rance 10 認係認到 但有個window message多左 認唔到淨係對話 另外9 Nine都認唔到

結論: 要LLC教點認對話

我已經準備好44000石抽爆我老母

人頭嗰張嚇死 不過前面估到會彈出嚟

可唔可以講下大概咩位有 唔想chokchok下J嚇到鳩縮

最恐怖個3張都離H scene非常遠
仲要個鋪排都幾乎講明佢要嚇你
所以唔駛驚

多謝解答

都咁多集啦仲未嚇慣咩

聽講恐怖過前面

男主樣唔樣衰都唔會拎黎J吧

全身全霊
多謝課長🙏🏻

公連冇記錯嘅話我應該冇課過石，淨係課體

肥宅噁心大叔
高富帥，MK高中生
無樣路人

已經收成期，月卡季卡都冇課
利申台服

悶悶地棄咗

rich

2070s+1

蓮華我黎啦

第一張彈出嚟嗰度好恐怖
主角講鬼故嗰陣小心啲
第二個鬼故我直頭合埋眼skip
點知玩完去到回想又出返嚟
之後彈出嚟嗰啲好輕手可以放心俾佢嚇

真係好長
兩粒鐘先岩岩玩到返學，對比返早幾集既話已經中出左十幾野

畀恐怖CG嚇親定太H J到軟？www

J恐怖CG J到軟 好似係

玩到天光先feel到開始入正題

看見ensemble之後：
第一反應：音符社要出新女兒了？
第二反應：騎士？這次要玩女裝騎士？
第三反應：不對呀，標題怎麼沒有“乙女”？
第四反應：woc，音符社不女裝了？ Σ(ﾟдﾟ;)
第五反應：音符社不務正業，不女裝有什麼意思

連住黎冇乜感覺 skip晒留返下次用

有風音姐姐射爆就必買。

アマカノ男主真心靚仔
galgame女角樣靚心地好，男主好應該有咁上下水準
憑咩渣男可以溝到女神，講緊隔離透明藥男主弱智+精蟲上腦(當然佢都好靚仔)

有5分鐘看懂萬華鏡未

我仲用緊1070

事實上男主都係靚仔嘅情況下先會合理化比咁多女圍嘅現象
相反大部分基友都係靚仔但反而冇女朋友

美少女万華鏡幾時出1-5漢化合集

5sick日文典算

我是可哥羅

down緊 萬華鏡5

最慘係明明2倍緊我連50石都見唔到

收皮啦我特登更新嚟抽110都無

咁我到鬼故嗰陣合埋眼crtl算

我反而覺得最恐怖個張反而係

點解你地可以玩得咁快

我星期四當日出左SEED之後通頂爆左

天井唔到就唔好開波抽

呢位手足肯定無每個scene j一次同男主一齊射

清心寡性慾

跟足一齊射應該會死

跟足一齊射果位巴打已經成日冇上過水

點解維基寫 maki 係草莓 sachi 係蘋果

刀哥

想推一個完全冇玩過gal嘅fd入坑有咩建議
柚子社？八月社？

要睇佢鍾意咩類型先
柚子照計就最易入口
或者推d全年齡比佢先

我有時會覺得柚子呢d單純賣女而冇乜劇情既好難推比人，玩完都唔知玩左乜，除左サノバ之外
八月既話我個名果套應該算易入口既

Ensemble 花と乙女に祝福を

緊係黎個炎孕爽爽先，然後A社竹社人妻系列

刀哥聲稱要推到蓮華升仙，然後就消失左

自己升咗仙

Down埋漢化補丁，但唔識用

機翻嘅話放落個file 打開就得

放落邊個file? 我見解完係一個漢化補丁既exe, 但按佢運行簡體佢就有個指示我唔識搞

廢萌應該點都ok既

我都想要漢化遊俠果個一開就彈error

我都打算推介大圖書館呢類

推呢隻會嚇走人

你個名

諗得過

玩完帕露菲佢就會成為丸戶廚

幾時整番個新手推薦LIST
妻:
蘿:
想比人踩:

妻既話刀哥升左仙未落返黎

丸户好呀，我都係wa2動畫入gal坑

你地係咪亞視
無上一日就話我升仙
今日去咗睇last evo

等刀哥升完仙先

屌 回完即刻彈上黎

想燈我

sell有劇情既柚子is ok

cc動畫when

強烈反對

有冇人玩緊キラキラモンスターズ
完全有lamunation嗰種high到爆嘅感覺

聽日有咩預定

明日の予定もわからない

無限大な夢のあとの

蘿my鐵啦

仲有

唔知
千戀? 魔女? 再前D既夏空彼方?

不如推9nine 比佢感受下咩叫分割商法先

分割商法要隻驚未出曬先感受到
柚子劇情就魔女啦，千戀同dr都要玩幾條線先知個背景咩事，單線都係普通囡囡驚
btw佢新果隻我結果玩到個人線中途就棄左

推左9nine俾成堆人

七七吧誠意推介
死に逝く君、館に芽吹く憎悪<
=======
沙耶之歌
女裝山脈
妹調教日記
euphoria
媚肉之香
人間殘渣
君與彼與彼之戀
應該夠玩2-3個月

3個鐘就退坑

點會呀 同佢講呢D 都係gal 界最出名 最刺激果埋來 唔堅持就走寶

由入坑到退坑list

樓上巴打都幾hardcore

定係推時計仕掛けのレイライン
唔算太悶

屌 咁樣推あまいろショコラータ囉
未出曬
其實千戀1條線都得 唔理蕾娜既話
DR最低限度要2條 美羽+艾莉娜

柚子有邊套叫有劇情？次次j完就唔記得晒

金戀可唔可以？算係佳作來

一係真紅社都得架

第二集中段我基本上都係ctrl過
不過最後結局唔錯既
成套野最可惜係

唔理最緊要果條
dr應該係美羽+布良?
我淨係玩左美羽+莉音，不過聽講呢隻幾乎要玩曬先知個島所有野

金戀 我驚佢又係入坑到退坑
話晒fd冇漢化 冇理由推完人入火坑 再叫人玩原版fd掛
fav既話.......我一直都係到諗星空岩唔岩新手玩

我自己係星空fans，覺得星空都幾岩新手
首先男主唔係典型on9仔，有腦有行動力去溝女
女主人設都好，佢te之外其他線都好有心機，我最怕d夾硬劇情鎖要玩左乜線先但係條乜線又好垃圾既驚例如戀選仲有同社既アストラエア，我少數有全通既game之一，淨係妹線有ctrl過

iktf
星空同真紅真係高峰 之後好廢

本來一開波打鸚鵡有進化畫面幾燃
但見到暴龍獸拆樓忍唔住笑咗
所有插曲一播就認得,啲回憶返哂黎

8月社都係差唔多感受

初時玩柚子悶撚到
唔係之後有睇grisaia動畫嘅話我應該唔會入到坑

其實係咪冇人煮grisaia，已經好多年

想問下放係邊個file? 我開game 出到黎都係日文

太多字 都唔會有人譯得晒
咁多年黎都唔知有幾多組話做，最後冇左影
事實證明用愛係發唔到電架

8月社呢間尷尬D
本身其實係出開純萌廢萌
就係出左隻穢翼之後人人都知佢個名
每次出下一隻個個都想有穢翼LEVEL
但係佢本身唔係出開呢種style...

岩岩望番steam版隻星空原來係澄空譯
以為係另一組做既，原來係兩組合作

冇期望........就冇失望了

我入坑作又真係女裝山脈
雖然宜家都係玩返啲大路嘢 冇隻推得曬

所以隻千桃爛到仆街
要求唔高，比到隻有大圖書館一半既我就收貨

搞漢化搞到搵真銀
證明有錢就發到電，你幾時去玩埋翻譯

岩岩上Sekai Project官網睇
發現條todo list有大波星奏
然後9nine ep3終於開工

原來用LocaleEmulator開個漢化程式選簡體中文就可以

有5分鐘看懂萬華鏡5未=.=

岩岩玩到鬼故果度，張cg碎料黎喎
之後仲有幾多下

我驚到不敢開驚了= =

隻驚真係好長，玩左兩晚先入正題
忍緊手唔down全cg save黎J住先

一集長過一集=.=
5sick日文好痛苦

最多2張 之後最恐怖既CG就係點解蓮華可以咁淫

第2個鬼故跳上去jump scare果張有d驚訝，咁第3張我係eyny漢化個po見過

金毛作為朋友真係唔話得
雖然唔信神怪野
但係一路信任男主

第三晚，終於玩到入蓮華線個選項

返現實果part 諗都唔諗 留返低

呢隻算近年純愛最高結晶
btw 黑姬線世界第一

完全感受到製作團隊嘅熱誠同愛
有全新轉轉轉進化畫面已經收貨
Tri變粒蛋再進化真係不了

等咗咁多年仲係得樂園係熟咗

岩岩玩完莉音線
想知身世之謎 應該要推埋呢條

未得閒玩萬華鏡，可劇透下頭4集同依集有咩關聯

4次xN
精盡人亡

佢地合作carry雪碧 會唔會攪到遲下一齊收皮

平素よりsprite / HARUKAZE / Frontwingを応援して頂いている皆様、誠にありがとうございます。

以前より私ども3社は制作・宣伝など多岐に渡って交流を行ってきており、その中で「業界を盛り上げるために何かしたい」という話が度々挙がっておりました。
交流が深いこの3社で協力した施策が出来ないものかという意見交換の中で、まずは自分たちが普段から参加しているイベントやグッズ販売などを主体として合同企画を行おうということで意気投合し、今月5月2日から開催される予定であった「コミックマーケット」において【sprite / HARUKAZE / Frontwing】の3社で合同グッズの販売や合同イベントの実施を発表させて頂く予定でした。
しかしながらコロナウイルスの影響から3月末より全国を対象とした緊急事態宣言が発出され、大小様々なイベントが中止となり、私たちも企画そのものの見直しを迫られることになりました。 ただ、企画そのものを中止とするのではなく、まずはコミックマーケットで行う予定だったグッズ販売を主体とした企画を一緒に行うことに致しまして、合同企画の第一弾としてグッズの通信販売、並びに協力店舗様での販売を実施させて頂く運びとなりました。
販売方法や購入特典などの情報は改めて今後の更新で発表させて頂きます。

緊急事態宣言が解除されたとはいえ、多くのファンの皆様がこれまで通り普通の生活を送られているとは言い難い状況なのは重々承知しておりますが、まずは本企画の趣旨説明と今後の活動に関するご報告をさせて頂くとともに、一日も早く皆様が私たちのコンテンツを心からお楽しみ頂けるようになることを願っております。

どうぞ今後とも【sprite / HARUKAZE / Frontwing】を応援よろしくお願い申し上げます。

sprite / HARUKAZE / Frontwing

不過都有2樣野好, 字體好清晰 & Yuki冇VNR咁lag(垃圾notebook用會較好 =me部腦)

Frontwing ok既，Harukaze新果隻就好似叫好唔叫坐
希望雪碧復活成功啦

Frontwing都收皮嘅業界都差唔多了

你地仲係齋玩唔買就真係業界要完啦

嗱利申我有買架

有份食熟肉既我都唔係幾好意思講咁多偉論，不過諗落有時都幾on9，漢化組破解完翻譯曬隻驚之後官方仲焗住同佢地合作搞官方中文，真係靠惡大曬

譯得好慢，我load完原句佢先譯到出黎，我都係睇返日文好過

比起VNR有咩特別?

冇用過唔知，不過notebook moon細好麻煩，我特登縮細game介面都遮到少少

有份支持業界差唔多所有丸戶作品都齊
係爭隻NG戀

收到風 呢度好多lolicon

賊喊

除咗download
日本成街都二手 平原價一大半
唔知佢地點賺錢

通常都係靠周邊，所以廢萌易生存好多，劇情作就真係慘d，你望下隻七海figure就知幾好搵

吓 喱張我J到出血

我都話有人J嫁啦

二刷數碼暴龍

居然連刷

你應該諗下點解有咁多2手,其中一個原因咪係D人買多幾隻唔同店舖特典
咁廠商點會賺唔到?所以我買gal一定買一手or數位版,先係最大既支持
咁果D買2手既,咪當係比番D本買一手既人可以再買多D一手囉

咁好睇 三刷之後買BD都仲得

BD買就買硬既，出街就懶得特登出去睇場戲

尋日買咗套千桃初回 一set連抱枕套先4000yen
仲要入面全新
好感謝上手

睇埋今個禮拜出咩特典先

如果有出figure嘅真係可以買番隻支持下
不過好少gal女角會出

抱枕唔敢二手，萬一用過就

呢個真 仲要有D所謂二手貨 / 新品 根本係冒牌貨D生地可以好手感過摸砂紙

買嗰陣諗住如果有精有味就送俾朋友
點知打開係新嘅 自己留返

我去專門店應該冇假 隻game初回跟埋入去
以前買過雜誌附錄嘅套 隻料真係好似砂紙

雜誌附錄唔緊要 雖然預左垃圾生地
コミケ即日轉賣個D都唔緊要
最忌係過左兩三個月之後 後追
幾易出事

Leaf廚黎支援一下丸戶廚
我好好奇呢間野仲可以拎傳頌同wa2黎loop多幾多年

Leaf社算唔算係Gal界嘅Capcom

咁講對capcom唔多公平，leaf係10年wa2之後既新野淨係出過兩集傳頌(仲係一個故事分開兩集再加隻無雙咁解)，相比落capcom直頭應該算勤力

駁唔到

大家用咩BT?μTorrent?
唔知安唔安全

萬華鏡真係一個「靚」字形容曬，淨係聽到d OST已經射射地....

淨係重製Bio都夠賺

唔係講笑 BIO3 RE 個別睇 唔錯
但係拍埋BIO2 RE 一齊睇就真係幾唔合格 又要短
唔該佢下隻做好D

下隻
What're ya buyin? What're ya sellin'? Not enough cash stranger!

有聲

岩一半唔岩一半
雖然最近好似真係有隻game係咁玩(?)
好似係譯晒再搵官方傾 hold住個漢化唔出

其實官方中文好少水份
你望下steam d galgame賣緊幾錢
支那同台灣都平過香港
同埋好多時都係舊game黎
老實講 D人唔買就唔買架啦 用槍指住佢都冇用
出中文又點
再唔係有一班係steam買完down完 退款用steam emu玩

所以我幾佩服mo中文化個代理，咁都傾得成仲要係賣ps同switch

可惜mo已經出埋最後一集

終於玩到你講既前面果度

玩完，我ctrl曬d h scene

其實出官方中文都係搵番合作開果堆漢化組黎搞，唔係邊度搵人翻譯
搵街外果D翻譯會出事
即係成個step係
漢化組搵官方傾>官方accept>出中文版>>>>官方想下隻GAME日文同中文一齊出>官方搵番漢化組>loop

ネコぱら
同埋如果唔係好似ネコぱら呢D PC版已經自帶中文
應該都好少gal 轉上PS4個時會特登漢化
再諗埋早年半兩年個一批移植gal 好多時都係出起PSV

應該話得大廠game先有機會有中文版，所以其實真係希望華語地區有多d代理

galgame=少數派

我都係先推姐>黑姬>鈴，老實講黑姬寫得太好搞到推鈴索然無味

之前戲畫隻アオナツライン都係咁，先推結線再推海希線有種強烈背叛感。好多劇本家冇注意到玩家會有背叛感呢點

アオナツライン劇本家處理得非常好，在結線安排左場敗犬喊戲比海希，角色同玩家都得到解脫，非自己個人線又唔洗神穩，簡直高章

所以好劇本我會全通

所以PSV基本上係玩gal專用機
有次趁做緊特價買咗幾隻移植gal數位版收藏

我個時就係為左はつゆきさくら隻PSV版先順便出PSV
之後都係玩多次GAL多
唔係GAL既GAME得macross + gundam seed + FD子中伏送比我既GVG

掌機打gal真係好方便，但係我仲未買到隻mo

有人以為係神谷浩史添

唔知點解官網冇咗外傳（右下）

我不停loop第一集首「美少女迷宮」
感覺呢首先係蓮華係theme

今集唔係都有美少女迷宮咩???定係我聽錯....其實聽落好似係得幾首新好多都係之前已經有???

美少女萬華鏡５
其實冇咩期待過蓮華
始終太過蘿莉好難J

不過今集終於參與行動
毒舌＋傲嬌＋吃貨＋口嫌身正直＋癡情
實在太可愛了
玩地獄少女/Fate梗笑到我hihi

以下劇透

一周目唔睇攻略憑直覺完美走完蓮華線
比起大波編輯或極度可疑嘅綠毛
當然係揀返對開有感情嘅蓮華

之前睇網站有個神秘少女係蓮華咁嘅樣
仲以為wstar社咁識玩
會令蓮華用法力變成大人慢慢Ｈ
蘿莉又得 JK又得 得咗

點知跑咗幾日學園都見唔到呢個發展
只係不停搞水手服貧乳大對決w
然後要入幻想空間先至不停開波各種play

總結嚟講
一對男女經歷幾世戀情
似乎都係啲好困難嘅配對
主人vs奴隸 女王vs臣下
獵巫同女巫 狐妖vs村民
全L部都係bad end
到今世座敷童子vs作家
蓮華仲爭啲被自己（上世怨念=綠毛）NTR
甚至間接害死埋深見
世界嘅惡意可以同Steins; gate相比

有啲以為男女主一投胎就搞掂
推理聖手皇仲出埋小說
其實係投胎返去同一世代

但係我見遊戲講跨越十萬光年
主角又回想起係投胎咗無數次先搵得返蓮華
所以我認為happy end入面
其實係世界不停生滅、永劫回歸(尼采)之後嘅某世界
宇宙入面物質重組NNNNN次
主角投胎衰咗N次
咁啱好彩投到一個同原世界差唔多設定嘅世界
又咁啱畀佢哋兩個撞到
先至修成正果

唔肯定
但至少音樂鑑賞MODE係冇 美少女迷宮
其實仲有D古典音樂都冇得重溫(版權?)

75cm都可以夾腸仔
實在神乎奇技

出左萬華鏡個post熱鬧左

個個都對蓮華有執著

等左差唔多10年啦嘛

身型上冇咩執著
今集感情大躍進太誘人
反而h scene 好唔慣佢猛咁响度嗌おちち、おまんこ😅

未開始玩 隻game飛緊尼

講起呢點
我自己都有買實體Gal Game
但係好多時我都係玩開心版算 等唔切
買真係當支持同要個抱枕套

依家有d Gal出埋Steam版直頭買Steam版算
屋企D特典已經儲太多

買game真係為儲，我部notebook連cd槽都冇

我都會down尼玩,但玩完都會買番實體尼支持,
或者直接等實體到先玩

無位擺 玩完買dl版放置

Same有dl版真係比較方便
尤其D舊game已經好難搵得番實體碟

樓上劇透唔該隱藏左先

好彩琴晚打爆左

岩岩先入巫女線，仲諗住慢慢嘆

對唔住大家 禁少左加幾次密

sorry教吓我點hide

下個禮拜應該會輪到02果四個
哪有錢

隨緣睇下買唔買到就算

有冇人天冥有cheat?
垃圾系統完全唔想玩 睇下劇情算
necocan啲人教用cheat engine我對唔到memory

好鐘意玩個d同人rpg
操縱住個角色墮落個種感覺好撚爽

我覺得ntr正啲 比起avg有feel好多
以前玩隻外道勇者真係虐到你變M
最近有隻少年勇者ケン又係作畫低質都夠丁

外道勇者頂唔順 玩到入成就棄左
不過好似有隻外傳講冰個條女

今集個種垃圾程序反而我冇打算開Cheat Engine
打唔掂即時繼承算
同埋今日出左valorant之後E社呢隻都次要玩算

買碟/DL版 然後down crack是常識吧
前者會變DRM受害者

應該有玩過就會記得

7分

有冇清玩緊E社新作

做咩唔玩

睇樣做人是常識吧
冇樣做咩柒

佢10題4組咁玩
我係咁F5都唔中星奏

唔係bye
指我有玩

其實沙月老師個CV係新人?

sor
點睇今作
利申玩咗5分鐘
可以唔洗凹點

E社唔敢玩住 上次中左隻封緘伏

冇聽開又搵唔到佢個馬甲乜水

唔講真係唔知，我玩過幾隻佢配既都聽唔出

今集覺得似係當年DMM廢案黎
當佢小遊戲玩還好

睇隔離po先發現數暴個特典場已經開賣左，冇為意到

唔講真係唔知

唔夠人搶

平時hea下hea下把聲其實有少少炮姐feel
比伊莉絲上身之後壓低把聲就難認D
當麻同黑子把聲一聽就認到
喵都係土御門個女僕妹妹
所以成個9nine有幾個CV都配過魔禁

炮姐把聲成熟過老師
男主真係配得好掂，次次比佢搶曬fo

今集特別型

黑子把聲尖d，所以好易認

都係花園麗把聲好

Z劇場版當年轉咗佢配其實都幾大壓力
仲要比富野鬧

矛睇高達

12,100円

....差唔多900蚊係咩玩法黎

屌

下個po頭要執執佢

你想點執

個表有啲誤會